{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla, aga ma ei ole vihm. Mul on valge ja k√ºlm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mind n√§eb tihti talvel."},{"text":"Sa v√µid minust lumememme teha."},{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen kuum ja kollane ning annan valgust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Mind v√µib n√§ha p√§eva jooksul."},{"text":"‚òÄÔ∏è Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Sa kannad p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ga s√§rav."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Tulen peale vihmadu≈°≈°i mitmes v√§rvitoonis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaar."},{"text":"Mul on vaja, et p√§ike ja vihm ilmuksid."},{"text":"Kuuldavasti on minu l√µpus kuld"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Ma olen suur ja valge kohev asi, mis h√µljub taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin v√§lja n√§ha nagu loomad."},{"text":"Ô∏è Tuul liigutab mind ringi."},{"text":"Olen tehtud veepiiskadest."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Ma langen taevast vett. Vahel tilgutan, vahel kallan. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Teen lompe."},{"text":"Ô∏è Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Alustan pilvena."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"V√µin olla √µrn v√µi √§ge ja panen lehed puude vahel tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Liigutan puude oksi."}],"options":[{"label":"Torm","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Kolisen ja v√§lgutan ning tihtipeale tulen ka tugeva vihmaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin olla hirmus."},{"text":"Ô∏è Kaasan √§ikest."},{"text":"Sa kuuled mind enne, kui sa mind vahel n√§ed."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Lumetorm","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen keerlev √µhusammas, mis v√µib tekitada palju kahju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è N√§en v√§lja nagu lehter."},{"text":"K√µige parem on peavarju v√µtta siis, kui ma √ºmberringi olen."},{"text":"Olen v√µimas p√∂√∂rlev tuul."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Tolmukurat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen paks udu, mis k√ºlmub pindadel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Moodustan j√§√§kristalle."},{"text":"Ô∏è Teen k√µik valgeks ja pakaseks."},{"text":"S√µitmine on raske, kui olen kohal."}],"options":[{"label":"Sleet","isCorrect":false},{"label":"Frost","isCorrect":false},{"label":"Udu k√ºlmutamine","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Olen suur keerlev torm, mis moodustub soojade ookeanivete kohal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on silm."},{"text":"Toon tugevat tuult ja tugevat vihma."},{"text":"Ô∏è Inimesed kasutavad minu j√§lgimiseks satelliite."}],"options":[{"label":"Monsoon","isCorrect":false},{"label":"Tornado","isCorrect":false},{"label":"Orkaan","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}],"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen kollane, pikk ja sa koorid mind enne, kui sa mind s√∂√∂d. Ahvid armastavad mind! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan soojades kohtades puudel"},{"text":"Minu koor on sama v√§rvi kui p√§ike"},{"text":"Olen tihti k√µver ja kergesti hoitav"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja mahlane ning tulen paljudes v√§rvides nagu punane, roheline v√µi kollane. Kasvatan puudel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke meeldis mulle √ºks."},{"text":"Minuga saab pirukat teha!"},{"text":"Populaarne √ºtlus mainib mind ja arste."}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Ma olen k√∂√∂givili, mis paneb mind l√µigates nutma. Mul on palju kihte. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed nagu mina supis."},{"text":"Minu nahk on paberist."},{"text":"Mul on tugev l√µhn, mis v√µib su silmad vett vedama panna."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Sibul","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen valge ja kohev ning mulle serveeritakse sageli v√µid v√µi moosi. Minuga saab v√µileibu teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid minuga r√∂stsaia teha."},{"text":"Inimesed kasutavad mind l√µunaks!"},{"text":"Mind valmistatakse nisust."}],"options":[{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Pasta","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen magus maiuspala, mis on k√ºlm ja kreemjas. Ma tulen paljudes maitsetes. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suvel v√§ga populaarne."},{"text":"Tulen tihti koonusesse v√µi topsi."},{"text":"Liiga palju s√∂√∂mine annab aju k√ºlmuda."}],"options":[{"label":"Kook","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"K√ºpsised","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike roheline k√∂√∂givili, mis kasvab kaunas. M√µnele ei meeldi mind s√º√ºa! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvatan aedades."},{"text":"Mind serveeritakse tihti k√µrvalroana."},{"text":"M√µned arvavad, et maitsen k√µige paremini v√µiga."}],"options":[{"label":"Herned","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen populaarne roog, mis on valmistatud kastmega ja mida serveeritakse sageli lihapallide v√µi k√∂√∂giviljadega. Ma olen paljude kujunditega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid kasutada kahvlit, et mind s√º√ºa!"},{"text":"Tomatikaste on tihti minuga paaris."},{"text":"Olen Itaalias v√§ga populaarne."}],"options":[{"label":"Pizza","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Pasta","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen udupeene nahaga ja mahlase, tangulise maitsega vili. Olen seest roheline ja v√§ljast pruun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan viinapuul."},{"text":"Minu s√∂√∂miseks oleks ehk lusikat vaja."},{"text":"Tulin Hiinast."}],"options":[{"label":"Kiivikas","isCorrect":true},{"label":"Virsik","isCorrect":false},{"label":"Ploom","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast, aga ma ei ole vedel. Ma v√µin olla k√µva v√µi pehme ja mind s√º√ºakse sageli kr√µbinatega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Hiire lemmik sn√§kk!"},{"text":"V√µin olla kollane, valge v√µi oran≈æ."},{"text":"Mind leidub tihti pizzal."}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen puukoorest tehtud v√ºrts. Mind kasutatakse tihti magustoitudes ja on sooja, magusa maitsega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma l√µhnan p√ºhade paiku imeliselt."},{"text":"Mind kasutatakse tihti k√ºpsistes ja pirukates."},{"text":"Mind leidub Kaneelirullides"}],"options":[{"label":"Piparkook","isCorrect":false},{"label":"Kaneel","isCorrect":true},{"label":"Ingver","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB6D0E2","category":"food","icon":"üçé"}}]}